# 视频功能 2017/12/20 
> package.json 添加package包：video.js、videojs-watermark(暂未使用，视频加水印，代码已注释在VideoArticle.vue，方便以后版本添加)	
> 修改App.vue 增加两个缓存页面 vediolist|vediodetail
> router增加两个视频路由
> service 增加四个视频所需文件 名称带有video
> demo 增加四个视频模板 名称带有video
> assets 增加三张图片 其中androidbg.jpg 为1px图片，为了兼容安卓设备播放视频h5播放器图标闪烁问题

